盧局長開始設局

5個人可以搞到暴動，下次如果有50人出黎，大把理由叫老解啦。
要起訴就一齊起訴！一百萬人一齊起訴！唔好只蝦5個人！歡迎警犬同網主拿我資料黎拉人。